有冇00後巴打有玩抖音 圍爐

我覺得舞好難跳同無從入手 有冇巴打成功分享下

莎朗嘿哟 有冇巴絲返緊學?

采?

跳你老母

法巴打00後/90後? 我估你應該90 通常講野都好冇禮貌

巴打認證成功 抖音號加加否?

多謝巴打 學到野 想認識一下你 同一齊玩下抖音好似上面條片咁 介唔介意加我tg

拎連登00後做口號應該都ok

做00後做到你咁羞家。
逆水行舟。

如果你唔係00後唔好講啦

點解咁多負皮

何必要玩單機連登..